健吾日撚日推佢個垃圾japhub

初初見健吾都會講下d有用既日本野
而家日日推佢個鳩page ，一係就禁入去得兩句
仲衰撚過content farm

真係好想知咩人會課金比呢類資訊無價值既垃圾

廣告多撚到仆街
彈出廣告唔洗講
啲文入面又有半版廣告
核突到唔想睇

健吾本身就係一個扮曬中立又看破世事嘅有棍八婆
呢頭扮唔care, 轉頭又用把懶清高嘅語氣係咁批評
有hit rate 有sound bite 就死都要lur 一腳入去

成日打倒早幾日嘅自己, 改名叫健忘算撚數啦

所謂嘅介紹野食
又唔係d 咩隱世hidden 正野,
又唔係有secret menu,
又唔係d 正常人唔會去到嘅地方

正正常常貴價野, 10間有9間都係好食啦
用平時鳩up 扮清高d 垃圾post 垃圾電台鳩up 收入去食野, 食完仲要賺多你地一鑊

目標群係口腔期加懶搵懶問伸手動物，唔講食買玩講地道文化應該死得好慘

佢上年搞過課金俾佢share邊度有好野食
痴撚線

聽到佢把鳩聲就熄了

尋日有人鬧鳩佢無內容

跟住條小氣忍唔住要駁人

再講, 日本野正正常常就好難有伏
tabelog 咁嚴格, 搵間3.5以上已經好好食啦

睇得健吾, 都已經幾肯定唔係d 咩美食家啦
和牛係咩等級都未識分

japhub只係日本報紙/雜誌/網站 標題翻譯站

入面啲内容講咗等於冇講

一邊睇唔起港豬一邊靠港豬賺錢

又小氣又戇鳩
成撚日扮中立扮清高, 把閪聲又扮到"i dont care ga lor"
跟住比人反證佢一句, 反cup 佢一野
一見自己柒左又抄車就即刻triggered

屌你老尾女人都無咁撚戇鳩

聽電台有佢把聲就會熄機
有時晴朗代班最唔想就係佢。

其實台灣都大把blog,
係香港先咁撚戇鳩要比錢睇個傻閪用你地d 錢食野

把鳩聲真係引人入勝
i dont care~ -> TRIGGRRED

can't agger more

因為佢連japhub都block鳩埋

仲要唔記得自己都係港豬
以為識日文就高人一等
其實份人仲閪過d 港豬

情況猶如一個大媽去到地鐵站,
係咁屌人插隊霸位唔企入d,
講到自己已經睇慣, 寧願等多架車入去企

但架車一到, 就衝入去幫埋個frd 霸位
比人屌就話人蝦佢

把聲咁鳩難聽, 內容咁撚無聊 (無內容)都可以做電台
又難怪佢笑港豬笑得咁開心

所以佢同倫敦人妻真係好撚夾
畀人窒就發晒老脾咁話自己唔care

變哂質啦

開頭有d文章睇下

而家變左市面互抄梗圖page

諗起倫敦先生比人起底果排

自己share 人地就得
自己比人起底笑鳩佢就係蝦佢

從來無高質過

成撚日post人地讚佢啲事後comment 貼堂搵水魚, 中大肥雞都唔洗啦

條基佬把聲真係煩過西
都唔知以前邊撚過成日搵佢上光明頂
獲獲插陶傑同嘉賓咀
基本上有佢嘅集數都唔會聽

食屎啦依件垃圾

盲反強國吸fans
反還反，件事都蝗無關都抽既話
同d 5毛無分別

睇tablog 已經好進階

你望下佢啲fans 乜水平先

不過台灣blog 狗屎垃圾都話美食

睇下佢地點介紹香港就知

自詡先知，懶係眼光獨到
佢啲post來來去去都係幾個style

1. 當日我講過xxx，果時班左膠攻擊我
今日xxx喇，大家見到我係啱啦？

2. 香港人是原罪

3. 成日屌香港人市檜，淨係掛住搵錢
當人地話佢japhub多廣告
佢會話「香港人就係咁，以為人地唔駛食飯嘅」

冇咗中大份工
咪做下打手先囉

諗起佢話港人遊大阪係佢帶起

最新嗰篇都唔知佢立場係邊面

住在關西的朋友，這兩天都很擔心。因為，當大家知道，日本兩大機場之一的關西機場出現沉降4米的狀況，而且極有可能有一段長時間不能正常啟動，對日本的人流、物流的輸出／入都有很大的影響。

這是在日本異常的狀況。

居於關西的朋友C說：「大阪啲朋友，有啲已經要決定關店，至少半年以上。因為佢地知道，呢半年會冇遊客，同埋請唔起Staff。佢地今日已經開始研究會唔會炒人。除咗空港幾時會回復正常之外，其實第樣嘢就係，大家依家都擔心緊，日本有冇能力係今次渡過一關，可以面對到呢個奧運。」

「你還是幫忙呼籲一下香港人，未來一兩個月不要去關西好了。因為有很多問題，會在這星期慢慢出現的。

「這一個月真的呼籲所有港台的遊客不要來日本。今年經歷了地震，暴雨，歷史上最嚴重的夏天，月中因為中暑死了很多人。大家剛舒緩一點，卻又要擊中經濟最重要的命脈，機場和鐵路。本來紅葉季是很賺錢的……唉。」

===============

咁即係叫你地啲遊客去定唔去呀

最頂唔順係條友成日懶清高串港豬淨係識食買玩，
串港豬淨係識講：今晚食乜好

但自己咪又係成日 post 食買玩
又唔見你自己去衝擊立法會

咩事？ 廢得濟畀人炒？

係書局打書釘睇佢本書
介紹美登利壽司同Afuri柚子拉麵 呢兩間都出哂名

呢條友正一怨婦，成日懶清高咁但又要刷存在感
其實日本方面都話關西機場大約一個星期可重開(咁當然要完全回復就唔得啦)
跟住就屌人啲言話「寫出問題=放大問題嗎？」
寫出問題唔等於放大問題，但你個網頁的作者就明顯放大問題

我都覺佢成個怨婦咁..
成日都想PM佢你係咪好耐冇比人屌過菊
太DRY

呢篇文明顯叫人咪去
又要做樣同情關西既商戶好慘

BTW 好想知無左空運到關西物流係咪真係咁大影響
以我所知 船運重緊要過空運

成日問：咁你地班港豬又做過乜，今日咁既下場係抵死

好似問完就割左蓆咁

插嘴還插嘴, 次次都唔知up 乜鳩
無料就死撚柒開啦屌

人地做乜都係錯, 都要開post 賺click rate hit rate

自己做乜都係正確, 人地唔可以批評佢, 一講多句就係歧視, 就係唔得

第一段: 抄新聞
之後幾段: 朋友說

又有錢賺
平時仲笑人市儈乜都要賺錢搵著數

屌你

有名你叫, 健忘

同佢一樣坐喺屋企打字, 就係鍵盤戰士, 無撚用,

上街, 出立法會, 遊行.....etc, 就係
「香港, 真係需要去到咁咩? 我唔知。但係~.....」

其實自己就係真正鍵盤戰士

究竟有咩人會課金睇佢介紹有咩好野食
成日貼人PM佢話佢介紹得好

書展拎佢本書睇咗幾間,咪又係鳩假期推介果D

佢老味個課金都收緊幾皮野一個月

佢講野大包圍到呢

佢重要Cap人留言post出黎屌人

但有人覆佢話識當地日本人話佢地跟本無驚過會炒人

唔知佢會點覆

岩岩睇返 個留言無左

比錢就高級d

朝朝晴朗都要聽佢段幾十秒看透世事，不斷反問句既鳩up

其實，香港人，想要啲咩呢
香港人，又知唔知，自己，需要啲咩呢

就係呢d濕鳩語氣

挑佢老味
講成分鐘
完全冇內容嘅

有無人聽佢個節目?係咪成個節目都係咁既語氣

其實，阿媽，就係女人。

節目語速會快啲嘅
但都係冇內容

最近有篇講下關既話冷門.....

痴撚線....

健吾
6 hrs ·
早兩天才有朋友問我北海道有什麼好吃的。是的，是有很多，但這次七級的地震，看來又是需要大喘息的時間才可以復原的天災了。

都唔知噏乜鳩

懶清高式反問真係世界級柒

佢同蝗永久唔久就係節目單單打打d網民
日日就話人淨係縮係電腦後面攻擊佢地夠膽就出嚟正式辯論下
我屌你老味你地個節目唔撚係phone in 㗎喎
不如話你地淨係識縮係大氣電波入面呀
係咪驚自己d歪理會比人串到cut線次數仲多過以前大口玲做左右大局
近排最印象深刻係港台話唔直播陳浩天單野，為左幫政府兜吹到港台入面有權鬥有人寫份閪稿想伏台長，完全迴避新聞自由果d野
到國際記協唔比鳩容份報紙入去又大大聲話干預新聞自由又唔見佢話係有內奸搞事

agger,王永又係垃鴨，不過佢好似係高層?

條小器死基佬開頭無人同佢爭呢一範飯食就呃得下人
而家基本上個垃圾CONTENT FARM比LIKE JAPAN打巢晒啦

好似係
我老母都咁同我講

佢最叻係係網上幫自己打飛機, 踩低人

根本個target group係d無分析力既傻鳩

寫出問題=放大問題嗎？
這世界很多事情都是沒必要存在的，對不起，說真話又令人不舒服了。

看透世事撚

前兩年已經unlike左佢，煩撚過公司啲八婆

屌佢老味
最睇唔過眼係佢班靚成撚日剪日本電視既節目出黎po呃click rate，家陣電視台佢有撚份？ 大條道理將人地申申苦苦度出黎既橋拍出黎既節目放係自己channel度，知唔撚知醜架垃圾？ 都唔撚知落廣告比佢既客係咪用屎忽諗野

呢個tone又係好乞人憎
你唔同意佢
係因為你接受唔到真話
咁佢永遠立於不敗之地

R網友 健吾 我孤陋寡聞唔知直接翻譯人地個電視節目有冇版權問題㗎？

健吾
健吾 R網友 你有like／睇liveca 都有版權問題架，好似。
而家好多報紙都會轉載報道。講明出處，咁算唔算侵犯版權？

佢出，你唔覺有事呀呵？

好撚串嫁

成日諗佢真係屈機，宜家搞俾錢嗰個睇好西，越嚟越多人，佢一個月可以賺多成10萬俾佢去玩

晏晝報完新聞一定會播條有棍八婆個垃圾聲音專欄

有時我都會諗蝗永頂唔頂得順健吾
成日講講下野總會有幾隻字係用乸型聲

點會頂唔順 有棍八婆成隻跟尾狗咁 蝗永話咩個有棍八婆都會「係啊，冇錯，嗯」咁講

你唔好屈人呀
人地節目標榜「雙線行車」㗎
快線同慢一齊向保皇進發

雙線到一齊保皇

冇犯法但無恥

小器鳩
一比人講又貼人堂

哎唷唷，無撚左3千蚊都要講出黎，笑撚死人
九唔撚柒搭八

推撚到條垃圾仆街

佢咁樣講都係想人地驚左佢，比佢退錢姐

同d港女話：冇所謂㗎喎，真係唔緊要個喎，我真係唔怕㗎，傻啦，無事既，我點會咁就嬲呀

一樣

仲要tag 驚死人地唔知佢有提起人咁

推撚到健吾仆街

推到條仆街仆街

推

佢、容總、倫敦同仇後面有同一班金主，有hidden agenda唔通要同你講咩

利申：有朋友都係咁撈 不過不同金主

金主係邊個先

唔係肥佬黎

即係邊個

總之有中國背景啦

即係日日扮中立嘅崇日健吾狗，原來又係咬土共糧嘅

未必 中國背景有好多派 詳情我真係唔清楚啦

unlike左19幾年，唔係gay就content farm

推到健吾仆街

仆街鳥… 林海峰放兩日假又揾條渠頭頂兩日

個仆街怨婦又黎

倫敦人妻
之前R紙袋單野已經柒到一個點

高錕終於都走了。

有時候我會想，他發明的東西像炸藥。沒有對不對，只是用的人，沒有令世界變得更好。

如，我們有了寬頻，星期天都要工作，有意義嗎？

＃rip
＃多謝高錕
＃錯的是人。

點都有位鬧到人, 同d 8婆一撚樣

有時我會想，你用碌撚屌人屎忽，其實，唔關我事
但，你經常以此自居弱勢、被歧視的一群

你，配有碌撚嗎?